多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

【#上庭聲援 - ８月１４星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤陳(33) 🔥#判刑(#1111中環 管有適合作非法用途的工具)
👤陳(25) #審訊 (#1102灣仔 管有攻擊性武器或作適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕚11:00
👤劉(24) #裁決 🛑已還押逾5個月 (#20200101銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕛12:00
👤鄭(19) 🔥#判刑 (#1027尖沙咀 管有物品意圖損壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕒15:00
👤鍾(33) #裁決 (#0831太子 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥*,魯,*(15-16) #提堂 🛑還押中 (#20200523牛頭角 串謀有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤李(22) #續審 (0902葵涌 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕞15:30
👤劉(23) #裁決 (#0729元朗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院７樓１５庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
🕤09:30
👤長洲覆核王,陳 #宣布決定（#司法覆核 要求禁止將立法會議員的任期由四年延長至五年，指延長任期屬違反《基本法》)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👥蔡,黃(20-23) #提堂 (#20200221銅鑼灣 傷人)

🕝14:30
👤衛(29) #提堂 (#1110銅鑼灣 管有適合作非法用途的工具)
👤羅(20) #審前覆核 (#0915銅鑼灣 襲警)
👤施(28) #提堂 (#1118中環 在公眾地方或交通造成阻礙 在公眾地方作出擾亂秩序的行為 控罪二交替控罪:普通襲擊)
👤張(37) #提堂 (#1102灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤林(20) #答辯 (#1027九龍城 企圖襲警 管有適合作非法用途的工具)
👤康(22) #答辯 (#1020深水埗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥彭,郭(17-19) #提堂 (#1111旺角 2項管有適合作非法用途的工具)
👤雷(24) #答辯 (#1112荃灣 管有物品意圖損壞財產)
**同庭有藍絲，手足小心

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤麥(20) #提堂 (#1026沙田 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕝14:30
👥陳,*,陳(12-23) #審前覆核 (#20200205天水圍 非法集結)
👤陳(19) #審前覆核 (#1221元朗 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
10:00 高等法院第二十四庭👤鍾伯伯（醫院酷刑案） #不服刑罰上訴 （#0625上水 普通襲擊 襲警:認罪後於5月17日被判處6個月監禁，後申請上訴期間保釋外出）
#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第一庭💩曾祥明(48)向中西區區議員梁晃維吐口水，並出雙拳打一學生胸口

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

Push

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

每日一推

g chi

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

tui

有個12歲

需要大家聲援

我唔想喺度開台呀

今日個標題

呢排慢慢愈來愈多裁決同判刑

我擔心呀

聽日幾單裁決希望都有好消息啦

問下小馬啲意見呀

想知

而家熱門第一個po 樓主

好怕612冇錢

點解可以咁勁

想問係咪全部都 open court? 謝謝

去問佢啦反正都係自己友

依家好似都係法援比多啲，法援唔批先係612，但早排cable有出新聞話法援玩野亂咁批啲唔熟社運案既律師比手足

除左16歲以下既，全部都係open court

[寫信]【炸彈案手足還押中渡生日】

推

Mon po

我睇緊都上唔到㗎喇

又要喺度開台

喺度開台

推推推推

冇計啦冇街客吖嘛

我唔想啊

推到啲人入嚟

召旁聽師

無計，當然最理想係612負責曬所有律師費，請最好既律師去幫手足，唔洗比法援亂咁派人，但問題係咁樣612至少要有翻10億8億

旁聽師召喚

睇標題先入嚟㗎

[寫信]【炸彈案手足還押中渡生日】

旁聽要人

，Call 吓人先

唉

有閒錢最好捐下

講起我自己呢排都未去捐

推
推

寫信

你留喺度推多陣

每日一推
每日一推

大佬call 人

盡左力諗

有聲post

順便將pin 呢個post

巴打好有心👍，推

盡捐架啦我諗有好多人疫情下手頭都緊左，同埋多左人揀草多d錢移民

一齊推

推呀

推多陣

多個法院旁聽要人

我去call 人

我反而覺得啲人少咗去街應該多啲閒錢至係

推多下

未判先坐

巴打好有心👍推多下🙏

天佑手足

社會咁大咩人都有既，希望我個諗法係錯既就好
始於疫情對餐飲業、航空業影響都好大下

話說我睇咗少少尋日嘅開台post......

所以我哋要去撐手足，話畀佢哋聽有好多人等緊佢哋出嚟

使唔使啊

你冇到都係一件好事

啊寶

我返工附近有間茶記由無晚市開始就停業，諗住過咗就開返。點知之後又停全日又限兩人一枱，結果到依家都未開返

不過個事頭婆係藍嘅就由佢啦

咩事？

推推推

户哥呢

藍既由佢 ，分分鐘比業主追緊租要封舖

冇嘢

一陣間你又頂唔順㗎啦

大佬唔見咗

又大開眼界..

召喚

潛咗咁耐水嘅

大開眼界

唔使喎

係啲伙記無工開慘啲

餐飲業係疫情下真係冇得搞，要怨就怨柒婆、中共同保皇派班友

要人

推po師

火乍亻巨

一齊搵佢

點解

吹下水啦

搏命推好悶㗎

Call爆佢

準時出現

去RETWEET先

有睇巴打d片

你call

鬼知咩

多謝支持

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

有啲擔心

習慣推咗先

順便賣下廣告

唔覺得啲中年阿叔阿嬸伙記會識咁諗

應該都係話：一日最衰都係占中

pish

加油

希望無事

大將軍

都唔係既，有d都係正常人黎既

希望啦

怨天怨人哋 永遠都唔反省下自己
藍屍思維

是咪開台？

尋晚post蘇打綠無人理我再post

一定要無事

嘥氣

Yes

call緊人唔得閒呀嘛

嘥咩氣

push

所以咪做一世都係員工

而且就算怨都搵啱人去怨啦
唔怨個事頭婆唔開門做生意；唔怨柒婆搞咁多嘢但又唔封關；唔怨支共輸出病毒，走去怨班後生

up

真係無言感激手足

去咗邊

Tg call

寶家軍主帥

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

瞓咗兩日咁耐

好

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

依家仲想搞健康碼恢復堂食，等睇健康碼群組大爆發
當正驗左＝打左疫苗

我會永遠相信

tomorrow will be fine

我等緊一個新朋友入嚟吹下水，希望佢會嚟啦

唔可以集中一個人㗎，如果唔係呢一個權力腐化嗰陣時就好可怕㗎喇

欺善怕惡

我會繼續努力有咩需要歡迎搵我

撚毛圈？

好呀

推 好人一世平安

有時間順便嚟推下Po
【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

有另一個youtuber喺我哋嘅影子洗地組嘅

唔講仲以為有個健康碼就一世防疫
屌佢叫啲老人家自己驗得幾多成係準/有效採樣都唔知啦

我要幫暴動手足莊正宣傳
首歌出咗兩日淨係得7000 views搞錯呀

唔係頭先仲同佢拗過交添，之後冰釋前嫌

The little bakery啲包好好食
去完東區法院行去筲箕灣買啦

幫手入去推下

點解咁似以前我哋同某人喺三不投嘅理性討論嘅

熱9

溫總所言甚是

寶家軍各位都要加油唔好靠晒一個

咁先識到朋友

得既，日日驗一次或者好啲既，問題係每日有冇能力驗過百萬人先
就算日日驗一次，攞個樣本攞得唔好既話，驗10次都冇用
仲話做鼻咽拭紙

你啱

想試佢啲蛋糕
Btw 東大街間一碗一碟搬咗

蛋糕我未試過
但鬆餅同曲奇都好好食！

搬咗去邊

公司啲藍絲都屌緊

你尋日無係開台post?

咁快

睡王子

可持續落去吖嘛

到未

根本智力有問題先會諗到全民檢測，但同時又冇居家令

Tui

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

尋日

定係前日

當年共產黨神化咗毛主席之後就冇得走回頭啦

未啦，可能太唐突

定其實係裝修
只係知佢大角咀開咗分店

提下佢地，就快開翻機場轉機黎放毒啦

户b

鼻咽試紙準啲㗎，因為中国都係用呢種
驚啲醫護落嚟唔識用第二種方法

到時大家一齊拉佢落黎

可能睇唔到啫

佢地：拎咗健康碼之後就唔會中？
咁中咗又有健康碼果啲姐係點

正

Cls

唔緊要啦

照推

學學

快啲趁而家建立 check and balance嘅制度啦

手足s are not alone

以前call人 仲奇怪

城市花園酒店好似有事

應該係尋日，召喚寶寶

check完無事 = 除罩去街lu~ 相信政府！ 唔驚！

Pish

蘋果25週年特刊個po呀

pishhh

我就仲訂緊lv3既口罩，就冇

諗起果陣你起家都係咁，依個係你嘅努力嚟

有呀

我淨係信大台寶一個

上連登都要check and balance

大開眼界？

幾正常喎

我係咪已經瞓左

想跟大家學嘢

嘥氣

根本就係大佬call人先發明呢套嘢出嚟㗎嘛

4次

佢地係到分享gv av心得嘛

又屈大台

唔可以永遠依賴我一個人

搵返個王子叫醒佢

大佬係元祖級添

我果陣都係跟戶姥搵食

侵巴開咗個話題講嗰啲嘢呀

我變咗奇怪人

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

今日美股太興奮啦

信政府

樓主好有心

一

二

我唔想

三

依賴你去call人

罰4次

四

繼續
有時聽返以前成日loop嘅歌會諗返起以前聽嘅日子同感覺，而呢首歌唔知點解係最有呢種feel

我都冇講到

又不推文

又嚟啦

一

錯曬手勢啦

如果有一日唔得閒點算呀

分享下

原來係咁咁我唔使追尋日個post睇佢哋講過咩了

我仲奇怪

唔驚

點算好

三

冇嘢喎

你唔奇怪，得你尋日提起我

好彩睇唔到

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

我點知

哈哈我以為苦巴會傾埋一份

潛水呀嘛

自己罰自己啦唯有

胡總

笑什麼

我叫佢胡編喎

係啊

個emoji順手

哦
睇到兩個英文名就走左啦

爭你呀嘛

堅決反對

世界末日

唔准唔得閒

hahaha

胡總編輯唔係叫胡編咩

胡編胡說

有其他人會開㗎嘛

BTW笑下有益身心

不是我杯茶

胡編喺度說話=胡說

人話

到底連登會將我眼界開到幾大

抗爭要成功 我發現心態都好重要

我今晚好狼狽阿

恭喜你嘅腦又儲存咗一啲冇用嘅知識

又未至於去到快樂抗爭

胡輯

why

我淨係聽過兩三首，仲有冇多啲推介

快樂抗爭就不了雨傘就係咁而輸

好坦白講我未call完人㗎

721

咁我係咪應該quit 連登

大台寶

疊馬

做乜事

唔見人

嚟推兩下去做嘢

應該再上得密啲

唔好

大佬啊

大佬

啊庫呢

仆街

你唔使幫手call你梗係覺得好輕鬆㗎嘛

咁大家要多啲同我講嘢先得

咪係

再推

Um.....

我好鍾意呢首

留首歌畀你

叫n次先入一次

又長（冇用既）知識了

第七

意興闌珊，嗚嗚嗚

又潛？

新高

耳邊聽到：唔鍾意啊？quit連登囉

再推
再推

寶寶

跨欄

唔好走啦

煮飯

Why

做奴隸

認識到大家好開心

苦苦豬

大佬下次叫埋我哋幫手

性奴

想試豬豬嘅手勢

thx

係種事過境遷嘅傷感
台語版

只要你上水，呢度就有人

挽留

大佬係極速巴

推多兩推就瞓

唉,我都想.....

甩p先回歸？

我愛大家

做咩

贏咗金鐘M記開檔煮

熊熊

Runner豬

有乜慘過做性奴

bye bye

你去

係就算掛住以前嘅日子都好，永遠都唔會再有以前嗰種感覺，仲只會愈嚟愈淡

無眠台語歌詞係正啲，但我都係聽開國語版

Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢
Call爆佢

幾時call馬邊到收風

苦苦都好好，成日都會理我

希望個日快啲到

Lm

推推推推推

寶寶你地要好好生活，我會好掛住你地

大家都叫開佢大佬喎

學學暖男

連豬my fav

你終於趕得切啦

唔好啊

大佬唔訓覺的

Why u are so blue again

碌咗好耐先碌到最底

鍾意呢個

佢四點先閂機吖嘛

好眼瞓呢排

sweet dreams

好啦唔煩你喇

暖到成身汗

好似喺邊度聽過

Simpson Wave

有啲事未解決，硬係令我好忐忑pepe絲

然後我睇到之前啲post發覺你地個班認識咗都好一段時間

呢三個得戚樣係最正

點解嘅？

呢個扭得好cutecute

神黎的

long time no see

我11點就開始眼瞓依家

快啲瞓啦

其他人識得耐啲

係咪乜嘢都可以加個wave落去變hipster嘢

係

不過Simpson 喺互聯網嘅文化係非常有趣

聽完醒醒地

Luna Sea係咪早排嚟過香港？好似有frd去咗睇

雖然認識你地唔耐，但我都好開心

日日忙到11點之後玩陣fall guy就訓完全忘記上水

無事無事

要冷靜，要沉著

明白明白

係寶將軍令到我地相遇

我就係冷靜幾日，但又會忐忑幾日

sorry

油油，雖然我地識唔耐但你令我大開眼界唔少

半個鐘，遲下再聽

不過一套卡通可以stay relevant咁多年真係奇蹟

依首好chill, 我專登down 嚟聽

真係，當初就係寶寶同戶戶召喚我

舊年六月嚟過

我搵唔到朋友陪我去

番工聽

繼續加速好快到

睇嚟你真係好著緊依件事，可能你要同其他人分享先會舒服d

chill到人在沙灘

我仲以為你話我不推文添

咁人哋係可以生金蛋㗎嘛

豬豬

我果陣問左寶寶一個好on9嘅問題
佢又肯答我

白花油王子

咩問題

佢地係好人嚟

所以大家都好鐘意佢地

希望你係到可以開心d就算我地未必幫到你，我地都會陪住你

唔好呀

你咁好如果見到大家我一定會攬住大家

唔知你鍾唔鍾意依首

可以ff自己喺夏威夷

狼狼絲，你都好好，會記得我頭痛

下

拼拼

希望會有依一日

我問佢點解p牌冇notification

原來係我閂左
煩左佢好耐

緣份嚟

唉我都努力調節心態但始終我係人

加埋禾

你應該唔記得

咁cute嘅

當然

係咪我個po

ff 緊啦

我問過好多人

得佢一個理我

我會逐個攬實大家然後應該會大喊

真係唔好走

好似係邊到聽過

忍耐

我都學緊

呢首我以前經常loop
有裂縫先有光

做咩喊

因為佢係好人嚟

佢會take care 大家

油油..

我覺得我好白痴

咁見得大家都一定係要成功光復嘛

唔好走啦熊熊

如果有咁嘅情況我會揀自己一個去

哈哈哈，我都好多嘢唔識

油dee 好有魅力，我要跟你學嘢

我試過

呢個真

Pepe

陽光與海灘

傻啦

諗起一開始都係狙擊詹狗要搵人幫手先識到寶寶同戶戶同大佬

仲有油dee 啊庫.....

有d感觸

我排定隊先

我試過一次

自推

一

跟隊

最近調理成點

我miss 咗

我見佢肯答我
我咬住唔放

壞習慣

應承我 唔好走

户頭

我之前post 過

我已經懲罰咗自己啦

你排我前面

緣分

你d歌好有意思

冇 毒撚一個

傻啦，我小人物你地先

推一推先
聽審 送車 寫信，大家記住做齊

依個真

好正

大佬好嘢

啊庫

佢唔理我

call

做得好

唔熱喇call佢推po

一定攬

你回來啦

推一推

佢係咪一直都冇睇到msg

都ok暫時都無頭痛

跌熱就可以open my mouth

攬啊攬到實一實

Call咗 唔理我

做下苦沖巴先

佢有無上twittergo and get her

今日終於有人肯關心下班上下藍屍掉磚

好想你甩p

冇人知道佢邊個account

估唔到都未食到油油煮嘅嘢食

一定會有依個機會

咁算又話唔浦頭會講聲先
爛牙的人類

大佬

唔想可以隨時shut up 又可以入垃圾po講嘢

你打條tweet 戶頭同我欄如黎easy

咪搞我

你走 我就唔煮

好似幾日無見佢，應該好忙

咁唔走係咪有得食

你哋啲歌都係
咩風格都有

I know

佢同熊熊巴一樣 要拋棄我地

絲

苦沖巴

有棍絲

你可以搞波台友同五毛

你睇返對話
真係排我前面

邊個同你講係絲

點解無攬嘅icon

香港有好多indie band 值得支持

休息多啲

嗯嗯

咁...唔走啦

我都想知

因為好多香港人需要依個icon

Mark低曬你地

呢個當攬

Same
果時心諗做咩呢個人係咁覆

係囉

Ok你贏

係咪手機壞咗

錯I speak first

攬

好嘢
煲底嗰陣煮

我又無咁諗，好似佢覆親呢link都有㩒入去

唔緊要

依個icon, 都幾似關懷嘅意思

Mark低

我都仲諗緊

呢兩個

我都要聽多啲

想食咩

要學定

成班人成日都唔起底

好啦，就用依兩個當做攬嘅icon la

嗚..好難捉摸啊pepe

我都發掘緊

到時見面就知㗎啦

無個個起啫惡啊啊寶

唔好起禾底啦

好嘻嘻

得果三個po冇乜提示

講下啫

咁就要開心d啦

加油

仲未瞓

佢意思睇以前紅定藍
但我覺得都可以假嘛

好明顯啦

0ush

好多都想食

Ouster

佛跳牆

我會努力！

死啦係咪我太蠢

係啊苦苦你都紅巴

佢之前藍

最衰都係無法巴帶起咗食佛跳牆

講
我會mark低

禾明明就系珍絲

Hi我又返黎喇

戶姥

都可以假㗎麻

其實係

芋絲

直覺話你係巴

U are damn right

成日見你叫無法巴我都要load一load係邊個

叫慣户户

屁屁

想食芋丸！想食泰式金邊粉！想食花之戀

我都好鍾意呢首
愛追求到最後只剩零碎
我們也只能選擇跟幸福擦肩

直覺

I think ja

我真係死咗好多腦細胞，先搞得清少少

真真假假分得清？

豬豬
户哥唔理我

户户

你地欺負我

油油係巴

芋頭

也許不必知道我是誰

戶妖

有排啦 今晚可能又要出一q題

我會努力

過嚟呢邊吹下水啦

也許我不必在這裡

油油真好

呢邊即係邊邊

here

nooooo

點解係廟宇

油油好男人嚟

我腦袋會痛我太蠢

講多次

你係咪暗戀油油

唔見咗

巴

可能佢之前攰得濟

不嬲都係

無法巴好見外

油油

佢好似成晚都唔見人

你地四角戀

我叫開

嗚嗚

又頭痛？

點解咁講？

我係地獄廚神

好似叫你做香城巴咁怪

錯
我紅字

唔係頭痛，係太用腦，要不停諗所以腦袋痛

唔會既

救人啊白俄羅斯屠城啊

四角戀

邊四角

「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

唔會呃到我

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

好食

以後叫佢嗚嗚就夠

入咗

如果大聲聲援幫到佢地對我地都有幫助

twitter

唔好諗太多啦

戶戶，豬豬，pepe，油油
我覺得成個毒撚咁

實係咁

全世界唉twitter

天下警狗一樣黑

包著碎裂的心 繼續下一個夢

會

你唔係啦

我先係毒毒

遇到好歌要推介

咁係咪應該三十六計

日日瞓果幾個鐘

Twitter

你有魏晉巴

Pusg

你地四個成日閃盲我

聽呢幾首聽到喊我都想有人同我一起走過

“喜歡”寂寞

瞓咁耐

白花油轉咗紅字嘅

香港班狗點都係至卑至賤
佢地唔係淨係暴力,係同黑社會一齊恐襲
同埋強姦殺人藏毒乜都齊....

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚去咗邊

佢有一次無瞓十幾個鐘

你仲有無推介？

咁咪要quit

我都係

Thank you

油油佢咁有都魅力，閃親埋我添

轉一轉 有幾難

應該有

我有！粉紅A

唔錯呀

上水「掟磚案」羅伯之死有冤情！！！

俾佢休息下啦

唔好唉

妙語連珠吖嘛

無謂令你令你令你令你再度再度灑淚

再post多次呢個cover

我信愛

你又會畀寶寶鬧

又要推啦

我唔鬧你咪得

反觀自己.....

瞓多啲先會高

你既思想

咁你瞓得多唔多

所以我咪要練定先

嗰mv 幾有feel

屌

唔多

攬攬會給人溫暖

冇得再高

佢一定會返嚟

好正常

我都覺

Me2

你仲後生

睇美女？

唔會再孤單

可以咁講

係

依家好刺激

都冇得高啦

苦苦

睇港台劇《浮城絮語》避雨嗰集先識

你都好後生啫

有咩美女睇

仲有機會㗎

男仔高到25歲

點解你今晚係咁轉性

係美國嘅華爾街上演緊

Me係紅字

好玩

佢叫做納斯達克指數

得咗

高得唔多

哦

IXIC SPX

冇得彈

唔理啦加油

又學到嘢啦

Me have tsla apple

諗起Her

多謝你

依d嘢學嚟無乜用

食多啲跳多啲

事實嚟

紅字巴

唔好喊啦

唉，聽日又要返工啦

早抖啦各位

係咩哈哈咁你教我有用既野

你想高幾多

Room 307我識呢一首

你仲咁細個

早抖pepe

跳樓機咁刺激
我有GOOGL 同垃圾INTC

dailo

油dee識講嘢

我都識嫁

高多d

唔鐘意打籃球

唔係咩

游水鍾唔鍾意？

個mv題材又有啲似嘅又係自己同個AI講嘢，然後鍾意埋個AI

我都想

Ok嘅
不過成日游完水都會頭痛

me3

游水,單槓,拉筋
早訓,飲奶

D人話飲田七湯好有用

咁都係唔好游，其實你呢個年紀拉筋都有幫助！

做緊嘢啦

你本身幾高

我其實都唔矮,不過個頭大覺得高多少少比例岩d

早抖
社畜+1都要瞓啦

早抖

做咩啫 好失禮你咩

我170矮撚
細個成日畀人話頭大，依家淨係覺得塊面好大，唔敢去剪頭毛，一剷青就又見到大塊面

絲唔怕細細粒

成日都好早瞓

好似飲過

阿媽買咗包 奇怪嘅中藥俾我
話係調理腸胃 不過嗰包野個嘢好伏
好驚飲完會rap

再見皮皮

係咩豬豬幾高

都可以後生

Bye bye

唔係
我係屌自己

早唞

你先係大佬

[突發]攬炒巴個眾籌仲有一日就收皮!

冇事

我咪入咗

好耐未見大佬重施故技

去咗Twitter

tg

合法巴呀

推呀推

唔同我tg

ok

係都要我親自炸佢機

Google 唔到

大佬啲衰嘢

學b

無乜聽陳綺貞嘅歌，聽下先

我mute晒noti

好多花生食

舊po嚟

下次我潛水咪諗住用tg搵我

有何官果d 一定無事

典解呀，twitter唔得 tg又唔得

其中一首我好鍾意嘅蘇打綠歌，各位晚安

兩日冇見

偷偷地上水

但我日日見到你哋

我見唔到你喎

下次唔上水
等你炸我

喊死咗

我block 咗你了

米八猛男

我見到你哋咪得

戶嗚

屌,我都係,尤其依家肥咗
一剷就成塊pizza出哂黎

唔想做大頭怪嬰

唔得

米八

所以炸唔到

油油DeeDee 冇得食

你早訓?
你天光先訓喎

田七聽講有用,但係d偏方黎

咩中藥
好憎飲中藥,飲屎水咁

點解你仲未瞓

你去咗邊

因為等你

叫晒寶家軍fol你twitter

頭大幫我呃咗幾cm

仆街

del account

得㗎啦，精神與你們同在

Diving

我應該要抬頭望你

唔好等me 早啲瞓啦

好撚高，成棵樹

To where?

唔見你上水，擔心就瞓唔到

又要脅我

熊熊係細細粒?

你放出嚟我就del

細細粒應該係cute既，我唔cute所以應該係矮

係你炸我喎

冇睇前文

180唔算樹,條街好多185up先真係高
尤其依家d學生好高大

人冇事就得

Deep in your heart

依家d學生真係好高

冇事喎，上過水，但冇人知啫
而家瞓得啦

好啦

我覺得你幾cute喎

細細粒先俾到條仔征服感

唔放啦

戶戶豬

冇

I don’t trust you

lm留名

結局好sad

shy
咁我都鍾意抬高頭望人既哈

咁我矮呀嘛，抬起頭望嘅都係樹
高度好參差

如果DM 都係

嘴返啖先

D高中生近米九都唔罕見

熊b

感覺上好多都1米 75以上

點先信我，你講

你咁長可以屌到自己

冇啦，得魏晉巴嗰次咋

我唔要入四角戀

有下一次就del

哪來的四角

唔會嘅，除非係urgent嘢

頂

Me 叫8吋油dee

好耐無見無法巴 早啲休息 唔講咁多下次再傾

得佢有urgent嘢搵你嘅啫，其他人唔會啩

我有個朋友>190, 同佢出街真係似樹
有d發育不良,有d高到外國人咁

push
push

早唞啦，唔好咁晏瞓

睇緊波？

知道喇

你太重要

依家d小朋友食咩大,定因為運動?

唔重要

掟我埋牆強吻我

190 好撚癲，矮啲都聽唔到佢講嘢
發育不良，成日淹沒喺人海入面

但overall都高高上一代唔知係咩原因..

咁咪叫早瞓

我感該聽唔到了

靚仔喎

not really

又話只愛一個

漏咗黑黑

真係

你太重要使我淚亦落得多 見要見得多

男神

掟你埋牆

毒撚

又食檸檬

係咪要面對面wtsapp先得

所以係油油嘅錯，全部都係油油嘅愛人

想像唔到未係190

佢好大聲又好多野講,係地底都聽到

上年出去都覺得自己淹沒人海
d前線巴個個都好高大威猛

戶戶欺騙我

我都想高啲，5cm都夠

有d高到成碌竹咁但父母係哈比人

你米8都淹沒..

隱勸dna掛

藏*

佢可以做傳話嘅人，好大嘅優勢
呢個真，覺得自己隨時消失

呃人到呃唔到自己身體

不枉我J咁耐

欺騙自己太為難

我要壁咚

壁咚係咪支那語黎

bot?

佢好蠢 實呃到

太矮，壁咚唔到

原本係日本？

咪屈人手咁

You

Pishhhhh

我只係想禁到隻雞有得俾我常用emoji 俾我快推

好多手足好高

多你一粒

我第一粒emoji係打鼓

佢好撚嘈
如果佢正常d應該溝死囡囡

但淹沒人海好有安全感

我瞓啦，你地三角繼續恩愛啦

你可以想像到我...係咩都...睇唔..

好複雜
佢成日都唔見人

好唔鍾意，我鍾意空曠嘅地方

>190應該只可溝死>170嘅女

早唞，我哋會等你上水先恩愛

咁我潛水

Hi ALL

飯氣攻心，冇計

咁我哋唔恩愛

好似分割線

我中午唔食嘢，所以應該唔係

5角戀

Me可以call佢

哇，咩黎

點解唔食野

早唞熊熊

Hi

我坐低俾你壁咚

日本都好d,呢幾年好多新潮語都係支那出品

瞓啦

嘅聖誕ver

有時瞓到冇咗嗰餐，有時有嘢做就冇食，所以通常就係dinner，唔夠飽就食宵

我不是分割線

有時d猛男手足會扶你過石壆

中醫一定要睇症等佢開藥，自己隨便食通常唔work

Same same食無定時好傷胃

好冇霸氣

屌係呀，有啲一聽就好哽耳

白花油好香

想要

我好鐘意俾人/物件圍住,或者係d好細嘅空間
可能個人冇乜安全感

可惜佢係鐘意d>190嘅仔

Sick ball

個胃可能已經壞咗，成日哽住咁好唔舒服，然後又因為唔舒服食少咗，一直loop

唔俾

有美感

但好多長輩成日覺得自己叻過醫生
上網抄埋d藥方就去叫人執,結果成日瀨野

我屋企就有一個

好大壓迫感，之前自己一個去旅行，住嗰間好細嘅單位，感覺好壓迫好唔舒服，搞到淨係瞓覺先留喺嗰到
我俾安全感你

越加越多角
唔阻佢瞓覺

Strong

我都有

強吻個下有就得

我以前睇台灣節目不知不覺學咗好多
依家想戒都成日中地雷

U know too much拉

我都係會有氣谷上黎

我要！！！！！

屌解

thx分割好冰 bling

救豬豬

我係就咁加#xm 有啲就直接加xm

強吻

屌我反而係因為身邊啲fd 耳濡目染下就咁

#xm xm
#xm

屌係呀，搞到成日食胃藥

我食d宵夜當胃藥胃藥好鬼傷

好sweet

我試到喇

因為個胃谷住咗，就算餓都食唔落嘢，唔食胃藥唔得

試下準時食野+小食多餐我聽日開始試

自己一個去旅行咁正
我都想自己一個去,但睇黎有排唔洗諗

日本d酒店就真係細到令人唔舒服
可能我體形龐大,浴室d設施全部好細件

我以前好想買副棺材之類嘅盒俾自己訓

你點俾我

xm

武肺肺

識用了

大力扯我頭髮,撞我個頭埋牆!!!

真係避無可避,不過個陣又唔會好mind
經過上年就堅決切斷所有支那野

不

好啦，試吓，反正近排瞓唔到，可以一日三餐

你好

你

地

諗

住

今

晚

唔

撚

訓

呢排我都食無定時

？

係偽一人旅行，最後有fd後join，好撚on9

屌啦，我仲未去過日本，好想去日本食嘢
日本啲酒店好似唔平，好rich

你想扮孽瘤？

冇禁早

唔係掛

唔好死頂

m底

我都好想遠離mic 但點避好似都會遇到咁
前排我老竇仲淘咗個磅返嚟 dls

唔同你地玩

［推到朝早］潮食閣告急！！！！！！

訓前 滴下眼藥水先

我哋要定時食嘢，咁落去好唔掂

想瞓就去瞓

佢應該未瞓
不過唔得閒

我會喇放心

勁wow

三星啲oled mon好傷眼聽人講 仲要全黑睇 就嚟變佐助

合法巴推po 好勁

你點解要全黑睇

Bot

多謝但我推咗兩個鍾都上唔到熱門...

落咗好難上番

仲有咩人

咁更加唔想阻住佢

我都係跟極速巴學

兩個bot

都係 我盡力嘗試令呢個po番生

老母同老豆冇其他

唔好殺禾

真係咩

唔使理佢 我表弟又發開口夢

啲人成日喺發開口夢嗰陣爆真嘢

假的 我尋日夠發夢同女神食飯結果現實係無

同fd去都好丫,我帶住兩老去

日本d野初頭會覺得好好食
但食多幾日就發覺黎黎去去都係個d野

日本酒店都唔算好貴
JR先貴,仲貴過黨鐵

我其實幾鐘意孽瘤個次訓個d棺材盒床

開口夢呀

油油先係m底

好難完全避哂,但盡量避得就避
依家望住幾年前係支那書城執返黎d書同譜就想掉哂佢
但又覺得好折墮好唔環保

假㗎

你日日都係咁

我矛試過同屋企人去旅行，佢哋唔鍾意遠遊

禾矛食過，禾唔知
但係便利店啲嘢好正，好鍾意去掃宵夜

去日本真係窮遊唔到

Cls 轉個身都好辛苦喎

係
咁你做咩仲唔瞓

m到痴線

我以前都有執過，但啲紙變黃同唔會再睇就攞去當廢紙回收

又扮瞓

夠鐘瞓覺啦你

真係訓 太陽就出 上次通頂應該係睇dark睇到8點先訓 愈追愈精神睇唔哂結局唔心熄

有五毛拉po
[突發]攬炒巴個眾籌仲有一日就收皮!

潛lu bye

Byebye

扮潛

大佬你終於上水了

早晨，你又打機？

冇啊 聽緊歌咋

古固咕

花花之油

成日咁夜瞓

真sleep 早唞

已成習慣

你個嘢壞咗呀

好耐冇見

依度都有幾多人睇過

冇見六個鐘

點樣先整得返

我今年本身諗住帶老母歐遊賀大壽
點知依家只可以抦返係香港

便利店真係幾正,d冷麵同飯團
去日本乜都要錢,全部分段式收費
同埋我好憎佢地冬天d暖氣,好焗

我唔轉身,打側訓唔到

家暴始祖Chris brown

我都想知呀

鐘意俾人綁起黎捽

我好掙扎,書雖然係殘體但內容都係有用
但見到d支那字同柒味又越睇越唔順眼

好耐

互相提大家定時食野

Mola mola

點整

唔敢殺

掛住

見字請進食

真係cls

買過本

好rich呀你
屌啦都唔知幾時先去得旅行，想出去放鬆吓啫
個死人武肺真係累死全世界

好想去日本，我諗我去到應該瘋狂食嘢
Klook kkday啲pass唔係平啲咩

我都麻麻暖氣，成股熱流包住晒，好唔舒服
我鍾意凍多啲

唔轉身好攰

Sm你

黐埋一齊就OK

真係唔殺

有幾掛

打開咩game

[member去]睇啲好悶嘅書[/member]

你夠鐘瞓啦，早唞啦

用文字形容唔到

都係普通電腦game

Push
聽日去

所以更加需要我地
係學生嘅大家都放緊暑假 其實有好多時間

突發#27530死L左

可能收咗工，佢同失敗嘅拉手一樣，一拉就勁多人推

佢d留言被del L曬 搞到個po亂七八糟 無人知佢做過咩 連仔真聰明 怪唔得人地話佢優待垃圾

屌原來del埋
但點解咁易玩完

ac 未死 淨係Del留言 去左佢po挑釁 睇佢被ban幾耐

佢好蠢，可能三日後再見

reported 成粒鐘 麻鬼煩 禁咁少洗107 wor
我洗30都禁3日仲係洗自己 條友起碼要一個月啦 連登正垃圾

可能五毛有特別待遇

幫我鞭一下我po 謝謝你

你最新嘅po?

yes
quote 埋呢句「本港過去一年的自然增長人數僅 600 人。」

新聞頁第一位

2了

唉d人暗戀小王京子 無辦法

小王京子，好重口味呀頂

鞭多幾下please時事台碌到底都見唔到自己嘅影 初期有一人拉po影響真大

有冇興趣幫我斷連

是咪你剛剛正皮

時事第一位即刻有一正皮進帳

最新嗰粒唔係我，我好似10定11

隻死仆街1234搞到我錯過番工時辰 呃人睇新聞

呢個時間都ok 7點幾8點都好多人碌連登

但有多新舊po上水 好難搞
btw有街客了 謝謝戶頭可以停啦

唔見左幾日

2日啫，無三不成幾呀

咁少咩

係呀，應該係我撞唔到你

唔怪得知

返黎了

人無事就好

我聽到愛嘅呼喚

我呢啲人點會有事

可能會食錯嘢

食咗過期春藥

嘩屌你瞓醒？

你估吓

你唔係咁痴線呀嘛

推呀

去支持呀

邊個嚟？

我都好蠢

下次要搵下新歌先

Wow,仲未瞓？

係呀，9點啦屌

五毛

Ac名係？

連登夜鬼

一23四

被迫做夜鬼

依條友

有嘢爆？

因為太掛住你哋

依條友五毛都出曬面啫都唔洗我爆啦

唉最衰你琴晚無出現到

嗚嗚嗚

好多甩咗p嘅五毛上晒水

我有出現㗎

除非佢地改名同無出過post , 唔係嘅話其實點都認到佢地

我瞓了

你仲未瞓

所以要block佢哋方便自己記

我唔想推po

係，但你瞓咁少嘅

唔夠你少

去瞓

呢到個個嘅生理時鐘都有問題

我推多幾吓就瞓了

冇個正常

即刻去

P

你累了

我應該係最正常果個

你都係

係比我哋正常少少咋

推po好悶

旁聽師

我有瞓

比唔正常嘅正常啲

無計啦，大家都玩緊連登夜鬼

我係最廢果個

咁你瞓得好少喎

推post 師嘅辛酸

你地係玩連登夜鬼

我玩對馬戰鬼算

係我三分鐘熱度

屌 好爛

其實又可以真係好悶嘅

食你哋花生開心好多

唔係
可能身體最健康係你

身體最好應該係啊庫

食你地花生都好開心

鐘意聽邊類型嘅歌？

食你哋可能仲開心

condom

x2
好好反醒下 點解咁傻豬
後果自負

chill 迷幻

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

搵下先

你估吓
不過我依家先上水喎

玩到邊

xmxm
唔得嘅？？？
好複雜

#[so sad]#xm
# [369_2]#xm
#[bang head]#xm

唔要空格
睇吓得唔得

林卓廷呼籲集體投訴裁判官蘇文隆 嚴重錯判

托呢個please謝謝

吹水台

又幾正喎

#xm
#xm
#xm

油油今晚我代寶開台
{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

今晚我代寶開台
{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

Pepe今晚我代班
{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

好撚過你奶共啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Pishhhh

今日電台 油油幫手call 人
都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

今日電台
都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

入咗電台未
都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

咪玩住

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

飛比星期一開始嘅法庭po可唔可以開時事新聞台

姐係今晚開係時事新聞台？

yes食漢堡包

可以丫

今朝食飯

納豆

我去搵周公了勿覆